今日小熊帽唔見咗，我不想活了

賤貨

為左隻雞

乜鳩

是bear不是chicken
You know?? my power powerful
KO you,you sun of bitch！